%Forside
\thispagestyle{empty}
\begin{center}        
  %Title
  \vspace{5mm}          
  \LARGE
  \textbf{Universidad Gabriel Ren\'e Moreno\\Ciencias Exactas y Tecnolog\'ia} \\
  %logo
  \vspace{20mm}
  \centerline{\includegraphics[width=4cm,height=6cm]{uagrm_logo.eps}}
  \vspace{5mm}
  %name
  \vspace{5mm}
  \large
  \textbf{Autor: Timoteo Ponce} \\
  %doc title
  \vspace{5mm}
  \Large
  {\bf{\textsl{Revisi\'on: Complejidad en los sistemas de software}}} \\
  \vspace{10mm}
  %course
  {\bf{\textsl{Maestr\'ia en Ingenier\'ia del Software}}} \\
%  \vspace{5mm}
%  {\large \textsl {(Maestr\'ia en Ingenier\'ia del Software)}}\\
  %metadata
  \vspace{25mm}  
  \large
  \textsl{\today} \\
  \vspace{5mm}
  \normalsize
  %
  \textsl{Santa Cruz - Bolivia} \\
\end{center}
%\end{document}
